[長文] 十一出黎既固然值得敬佩，唔出都冇人會怪你

而家係2020年，形勢唔同左
重燃抗爭之火，報仇打狗都唔係我地真正想要既野
我地係要同全世界人一齊滅共、光復香港
香港已經係淪陷狀態，美國同印度都揾緊機會開戰

係香港，一般國家推翻政權既方法已經證實左冇用，因為港共政府只係傀儡政權，你係冇辦法係冇外力支持下直接變天

每個人都有包袱，每個人都心急，每個人都想報仇
但係有D野大家要清楚：歷史大勢係返唔到轉頭，香港係注定要光復，只係要多少少時間去到果一步

而梁天琦好早已經諗到呢一步：
「我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

你話我打飛機又好，比藉口大家又好
食黃店、幫襯黃店抗爭又點，鍵盤戰線又點
大家係自己既崗位做野，冇人會怪你，最緊要唔好因為有損失就「好灰」前「輸左」後
一灰就真係乜都冇

其實頂到咁耐，全世界都好尊敬香港人
出到黎既義士唔係送頭
出唔到黎既都唔好怪自己

我從來冇聽過所有坐緊/將要坐既義士有怪到香港人

印度同美國一同支那兵戎相見
學肥佬黎話齋：煮到埋黎就食啦

自私啲都咁講
時逢亂世
保命為先
光復見

無錯 ! 各人背景，負擔不同，諗清楚去行每一步 !

連登真係多左好多灰心post
又好多人屌前屌後

唔知係唔係5毛，但係真係同以前好唔同

推上去推上去推上去推上去

有條命先可以做世界冠軍

出又好
唔出都好
自己決定，兩邊都唔好指責對方

pish

push

出同唔出大家都會有自己嘅判斷
唔需要都絕對唔應該互相指責

灰心野講成正面
都一樣係灰

心理抗辯機制，不了

推呢個

最憎見到啲情緒勒索撚喺到要生要死

我唔會叫人出
自己決定

支共先係Final Boss

推